疑點利益歸於被告

我今朝發現自己可能被人詐騙，而且有圖有機會比人勒索，去左報警。

資料有好多，chat record 齊曬，好多嘢都指明我係差小小比人呃錢，連幫我報案個藍領警員哥哥都係幫我記口供時都話，係有詐騙成份。

藍領警員哥哥話有機會係刑事案件，要同上頭講。警員哥哥轉個頭返黎同我講，上頭話，我未比人真係用D 相要脅，而且都未攞到我錢，可以開到個雜項 case，但佢地做唔到嘢。確實係「疑點利益歸於被告」。

咁，我想問。點解可以拉到方仲賢，難道佢地咁犀利，咁快知道佢支laser 咁具攻擊力就開case ，咁太空館laser show 又唔拉，全港咁多天文嚮導又唔拉？如果唔係，點解唔幫我搵個騙徒？

小推......

兩下